求Fact check

頭先立場直播影到警員PC16676指：
「如果有一隊警員執行職務時，警方只需要顯示其中一位警員既委任證就可以。」

如果真係咁，咁冇證既就可以被包庇，不需被秋後算帳。

請各位fact check.

我冇野講

fact check

5.如何辨認警務人員之身份/警察委任證之真偽？

警務人員在以下情況須出示警察委任證：

便衣警務人員：在行使警察權力時，必須表明身分及出示委任證。

軍裝警務人員：一般無須主動出示警察委任證，但如市民提出要求，他們亦須出示委任證，除非情況不容許，或要求不合理。

當警務人員出示委任證，只須向提出要求的市民展示委任證，而不可將委任證轉交任何市民查閱。 如市民對警務人員身份或委任證存有懷疑，可立即聯絡就近警署 查詢。
警察委任證特徵如下：

正面印有(包括中英文) ：
香港警察、
彩色警徽、
警務人員姓名、職級、僱員號碼、
相片，另有香港警察及HONG KONG POLICE 字眼的鐳射標記。

背面印有以下聲明：「本證持有人是經正式委任的香港警察，其相片及資料載於背面。」

(有關警察委任證之警訊片段– (冒警騙案))

我無野講

咁即係下次係現場著同一套衫就可以做到狗